［有片］搞人老公狐狸精床片流出

頭先係facebook見到，唔知WOW左未

連登冇人打飛機

唔係咁開心下話

睇到d對話扯左

佢着左我對西瓜喎

連登 公海 連登

R痕啫...

一開條片 個感覺係：乜粒lin大過波嘅

唔係咁開心下嘛

好撚黑

留名跟進

留名打飛機

4 Part都係含撚好悶

睇死個大婆平時叫佢含肯話又攰又話污糟

個含撚樣好似弱智

「攪人老公」「搶人老公」
好心d女人就認命知道一隻手拍唔嚮
好好去解決自己夫婦問題 而唔懶晒落第三者度
就算今日無左呢個dada 聽日都有lala

粒lin

屌你老母

lm

大粒

我覺得不行

好撚正

篇文剩係睇到不斷既老公老婆

免費仲含得落力過雞

黑提

對話好弱智

條j幼成咁

磨牙

睇對話覺得佢地天生一對
人地咁幸福咁淫賤 咁想同大家做愛
其他人就咪搞住哂啦

得粒lin 突 都扯成咁

以後唔食麥提沙，咁撚恐怖

有無人覺得佢個髮型好撚柒⋯加埋粒麥提lin，不了

對話好撚on9,不停老公老婆
唔知以為係十𡃁歲mk

4支好瘦，但有肚腩
個波唔大仲要黑lin

4part都係前戲
有冇戲肉？

diu, 請加 [慎入] 啦, 睇左片後乜幻想都冇哂

粒lin不了

老mk係咁上下

粒Lin

唔係好撚耐之前啦咩

扯到好行

有d想嘔

Lm

wow
但都好正

睇到粒lin真係屌唔落

終於有人開post

人地真心相愛你理得人啦

含j技術真係幾好！想識

條丁好彎

個女人似生過小朋友

好吹功

留名遲D睇

留夠

無野好睇

我都射左

Part 2跪低奶袋底呢招調教出黎,叫男人點忍

有無人專屌呢類lin

一個男人要出軌，其中個原因可係老婆平時根本比唔到個老公想要嘅野（性/愛）

男人又點會介意有個含得技術咁好既SP, 話知佢冇波定點丫, 技術夠好, 夠淫夠好玩已經令到D男人硬晒, 話人地粒lin 同對波唔掂既一定未試過呢D 淫西

玩過你就知番唔倒轉頭

又打埋啲蝗語，小三

無人怪個男人

關刀J

agger,第時有巴打被帽,大家記住叫佢反省下,而唔係blame條女/狗公

好想試

咁吹得

含左成半粒鐘都冇射到

點解d 對話好似前排睇過

跟隊

屌，咁識吹
邊到學架

我想睇口爆，含極都唔射睇到好燥

再手Chok 一Chok肯定射到成面係

如果個男人把持得住，條女點搞都搞唔散啦

唔射含到翹飛又點

講來講去男人都係咸濕

好明顯條女好識就住黎吹, 含下又瀨下袋, 睇得出條女好比心機含, 港女應該多D 跟佢學習

免費又幾撚正
不過咁撚肥都有女屌，肯定好有錢😂😂

條仔廢能到😂😂😂😂

條女無名指有戒指

不過吹功唔錯

雙向呢

呢個留言真係睇到眼都突埋.
咁你比人帽左係咪要解決自己拍拖問題而唔去屌個狗公呀?
個情況就好似d狗公明知條女有仔都唔避開一樣啦.
呢d女人明知人地結左婚都痴埋去會係好人?
比著今次男女調轉係個老婆出去偷食仲唔比你地屌到係公廁係雞呀???

你條女比狗公屌個陣記住自己呢句一隻手拍唔響

好正

WOW 撚到

係連登講哩d無用架
總之你記住，女人係連登就係最低等

你條撚彎咗啊

gay test failed

碌鳩好撚彎喎

碌鳩會旋轉😂😂😂

識條春咩你 呢條叫朝天撚 保證屌到條女死死下

唔通你都係

呢隻撚未扯嘅時候好細
因為本身細
充血嘅時候無肉無皮俾佢膨脹
形成彎曲狀態

利申鳩吹
又幾似模似樣

你扯旗果陣唔係朝天？

有朝天撚有冇伏地鳩

條J好彎，好想睇耐啲
有無邊part係可以睇到個男人射，個女人好樣衰，唔想睇 .

條女好似幾正

gay

差人先生....

口技真係一流，點解條仔比人唅咁耐都唔射

嘩

仲勁撚過D雞...........
實好快爆

個男嘅有冇more

根本就應該同條仔離婚 仲留戀做乜鳩

你呢啲人成日就係中意最尾加多句：如果件事發生係你xx身上
呢啲廢老假設
睇死個老婆平時問題多多 搞到個老公頂唔順
你問題多 我咪搵第個囉
你唔想跳機既 好心你做返好你老婆個角色啦

我懷疑你有無搵過SP
咁細波你連搵佢做SP既意慾都無我想講
更唔好話睇到粒LIN咁柒

最憎第三者

留名

一鍵留明

我惗你先係未搵過sp
甚至連固定女朋/老婆都冇

粒lin大到好似舊樓嗰啲𨋢制咁

加個［有片］做標題就會突然變左關所有連登仔事
物質主義到呢你班人

粒lin呈現完美圓柱體

我就係無固定女友先搵SP
亦都係因為搵到SP先無固定女友

正宗追撚含

有好多野唔係得一個原因

無波lin柒狗也不屌

岩呀ching 純出火洗撚理條女大唔大波 唔洗就住力黎屌先正

點樣先拗得返直條丁

exact7ly

屌射嗰part呢?!

好cheap

oldnews

真是唔知醜

仲未見

留名睇二奶死

對LIN咁黑 100%生過仔

單親媽媽需要性愛！

睇完巴打啲回覆已經無興趣睇片

以咁既年紀黎講樣算唔錯喇
只係對野細左d
但咁識含撚 屎眼都奶埋

Agree 牛唔飲水唔禁得牛頭低

之前個綠帽post 放左兩隻狗公出黎，勁多正評，而家又識話捉就捉個男人 真係奇怪

臭雞

講到男人就唔會純粹因為咸濕而出去滾咁
乜撚野證據都無就話睇死人
咁我夠睇死你係D完全無女人鍾意既肥矮毒柒啦
都唔知有無用過腦諗野

好中學雞FEEL

咁你地真係好餓

有冇人個啲對話係點拎 wts?

高技術

見到兩粒提子真係wow咗聲 好唔開胃 不了

粒lin好核突

因為咸濕出去滾有問題？

好明顯你先未有過SP, SP 比倒你既野正常係女友/老婆比唔倒你, 喺張床度夠淫夠放好多女都未必做倒, 你仲要求大波靚lin 又點又盛, 講真段片條女個樣已經合格有餘, 仲要D含撚技術咁掂, 港女你預有幾多大波, 大波都係 bonus 黎, 如果有個SP 好似呢條女咁我實長keep 住囉

個大婆為情自殺好on9, 同佢老公一樣無諗過d仔女

係啦你地話無咪無囉
仲之呢條女我肯定唔會搵佢做SP

最後都係無中出片

有家室仲搞3搞4